太陽花時警察毆打民眾 隨後 台灣公眾義憤圍警局 局長道歉請辭

上千名網友因為不滿中正一分局今(11)日清晨在立法院外驅離「公投護台灣聯盟」的行動，傍晚6點包圍分局嗆聲，晚間10點10分左右，分局長方仰寧3度 出面面對場外民眾，他面色凝重的宣布，「早上執行勤務的過程，你們大家都不能接受，我非常抱歉！」「我口頭請辭、接受調查」。

面對群眾包圍台北市中正一分局，分局長方仰寧11日晚上10時多再步出分局發言，「早上執行過程，使得大家不能接受，我誠懇地道歉。」他表示自己口頭請辭接受調查。